聽晚8點46分，哀悼911

8:46:40: Flight 11 crashes into the north face of the North Tower (1 WTC) of the World Trade Center, between floors 93 and 99. The aircraft enters the tower intact.

美國會有燈光悼念

佢地枝燈係邊到買 新武器

希望香港都有類似悼念，代表民主自由，反對恐怖襲擊

應該都係高能量laser之類

支持! 哀悼恐襲
強烈反對中共䇿動的恐怖襲擊

如果有類似燈光悼念，應該可以引起美國共鳴

使唔使出某個地方聚集默哀
911默哀默站popo唔會趕掛

要默哀喺屋企做，我嘅要做到街上聽日零抗爭者，千祈唔好俾機會港共有位入我哋！

要定個集合地點、出文宣

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

只有悼念

聽晚直接返美領館默哀悼念恐怖主義死難者

你出得去就有機會俾人做，係咪下下都要衝出嚟先得？

做咩呀
點做呀

pish

All tweet God bless Amercia tonite! and hashtag